Oom had, gelukkig voor hem, het voor elkaar gekregen om niet door te brengen in het laatste gevecht; hij was daarom nog steeds in staat een gat in te gaan en koos ervoor de heerlijke ezel van het Frankland om dit laatste offer te ontvangen, voor daarna was hij klaar voor die nacht.
